嚴重警告手足們今晚一定要買韓國win

100%既波唔買正on9

反中亂港

按咗層樓

理性投資呀，連習大大都甘話架

我連屋企人個骨灰奄位都按埋啦

撐中國

泡

對蝗都係讓平半抵屌到仆街

唔好用骨灰位玩啦
到時驚無位擺

訓身韓國

訓左韓國

牙悶唔係今日上庭咩

都判硬守行為，心情梗是輕鬆啦

韓仔一贏 佢地出唔到國
輸比支那又好似猁炒疤蝗456
咁又太假（雖然係支那本色）
應該和波

收到風，樓主全副身家all in中國

All 左韓國

80分鐘兩球12碼搞掂泡菜

今晚食支足火腩飯

買左鄭智狗黃紅牌+客隊韓國win

馬會派錢

樓主

牙達還我血汗錢！！！